港隊大炒 11：2 深圳冰球隊圍毆港隊球員

香港少年冰球隊周三（7月31日）在河北承德市與深圳少年冰球隊比賽期間，演變成大毆鬥。據指港隊在最後一局以11比2領先時，5名港隊成員被7名內地隊員圍毆。

港隊教練在社交網發布有關片段，顯示多名穿白衫的港隊成員，被紅衫球員毆打，現場一片混亂。部分球證上前阻止，嘗試分開雙方。他指，當時港隊與深圳的「崑崙鴻星萬科龍隊」的U20隊比賽，又形容當時港隊領先，深圳球員因為落後而失去理智。
教練又指，希望在整個聯賽中，打一場乾淨的比賽，表現體育精神，「但我相信在中國內地並不可能」。他唯一想到的詞語是犯規、骯髒和無體育精神。我作為教練，我卻幫不到他們。
河北承德近日舉行「第二屆全國青年運動會冰球比賽項目」，本月28日開始比賽，共33隊900多名冰球運動員參賽。據了解，冰球有個不成文的規矩，允許「合法打架」，但不能群毆，觀眾亦不得參戰。